成身大汗，出與唔出之間，谷住好辛苦！

大家繼續，
老解好想出，就快出，但習豬頭唔畀出
佢個野就壞架啦！